［緊急］大 家 請 冷 靜 ！ 唔 好 以 訛 傳 訛 ！

擺明敵人要我地陣腳大亂 失去方寸
所以製造恐慌

三毛 五毛 撚毛 都出哂黎帶風向

首先 我地依家要重整旗鼓 進行反擊

睇見到D垃圾Post講 邊到打緊邊到吹緊雞

屌你老母 圖都無張

你留Comment話Fact Check

變相幫左手推d無用Post

洗撚走哂成版分析同正常討論既Post

個人建議

（一）

做好文宣 我地得返幾日準備
無論連儂場或街站
要組好隊 唔好單獨行動
要有哨兵 有咩事就Be Water
集中宣傳光復行動同警黑合作
並重申我地五大訴求

（二）

要集中討論同部署光復元朗行動
時間？集合地點？文宣圖？
要攻略位置？TG情報Group？
依家係乜都無！
唔好係到問 我都唔熟元朗
我依家都好撚想知

（三）

請搵齊身邊朋友組隊
首先 你覺得黑警會放手被我地
係元朗打打殺殺？
佢地一定會出黎抽水 而只會抽我地水
同當年佔旺一樣
所以一定一定唔可以單獨行動！

（四）

裝備自己
口罩眼罩頭盔必需
口罩眼罩頭盔必需
口罩眼罩頭盔必需
其他野餐用品就自行決定帶幾多

仲有呢幾日咁大風
屯天元好撚危險⚠️
有咩等齊人 28號再反擊
忍多幾日 唔好私下行動

Push

push

推

光復香港！時代革命！

就用一對手

尋日都嗌到失聲

就用一對手推

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

ai抗爭！

推爆佢

全面升級到第5個訴求！

立即要有雙普選！

唔好比白色恐怖嚇到

推你班牛屎佬落地獄

推
應該做好琴日元朗中環文宣

堅料，沙田有議員號召居民去新城市保護市民

漏左講三罷！
請唔好幫人罷工 千祈唔好！

最唔想有d人盲沖

西環一路叫到落中環

堅料可做 流料唔好亂咁傳

Whatsapp gp 係咁傳大埔，沙田，荃灣都會有白衫做野，典算。。。

就係

今日係文宣日。

幫屋企轉台，清洗藍色。

我無野補充

下次要準備Speaker

有無speaker都要嗌爆佢

真正既底牌終於要拎出黎！

唔做上面個啲都幫手推番上環po

中共最撚驚人搞革命！

啱呀

怕撚 當罷工

Winter on fire

拿 終於有人講人話
我大力一推

請推返幫人罷工Post！

但我心入面真係好想睇開大片

咁大個仔未睇過

V剎！
都要畀大家知到 點解要黑衫黑褲黑鞋

大家都好緊火

由第一個義士死個刻 我就覺得應該每人都著黃雨衣

冇錯，冷靜

光復香港 時代革命

大家要冷靜！

新技安我立即屌你老母得把口

Pish

自己人都唔夠膽攬

太熱啦 黑衫黑褲Is Ok

其實依啲真係好難查

反而客觀條件：商場閂門齊晒

[member]推[/member]

講真 由佢地吹雞
大家唔係野餐日子著黑咪得

推, 大家盡量嘗試求真一下先

推！！！

推 又話打又話殺 吹足幾粒鐘

日日照著黑衫

啱 大家好撚多野做
唔好亂咁傳埋D未證實消息

抵撚死

同個日話咩玩9差佬d po一樣
好多五毛入侵

我咁大個人都未見過 快撚D打啦

咁巴打你自己小心d

廢撚到 baby kingdom上次吹旺角要人救沙田一吹就有人

技安廢過baby kingdom

pish

唔好畀人亂帶風向就得

係

而家警黑合作玩到咁大
連商家佬都驚左

好快就有大龍鳳要黑社會交人

洗走晒上環po

推 希望更多人睇到
要求成立民間自衛隊

喂 27號呀

推推推

.push

光復香港

時代革命

Link?

27?

光復元朗 27號舉行呀

我冇野講！

我無野講

同意

唔係27咩ching

focus 上環事件!

集中係中環同元朗鄉黑既事 佢地黑食黑唔關我地事

請問係唔係改左27 28都有

唔好私下行動，有命至有抗爭！

Push
唔好搞白色恐怖啦
係時候計劃下一步

整個香港要光復, 仲有上環武力事件都要追究

今朝已經講緊黑吃黑關我撚事，啲人負評都on撚9

up

36槍無衝擊

任何消息要Fact check
要大量屯元天巴絲做哨兵
呢幾日應該集中做文宣
暫時唔好亂出去送頭住
風頭火勢 面對前所未見嘅白色恐怖 更加要冷靜！
對方真係出去嘅 見到冇人自然就要散水白做！
明白大家都好嬲
但正正係因為對方惡撚過黑警
我地更加要冷靜 唔好自亂陣腳

唔係27號咩

18:54 親身 fact check 沙田警署臨時報案室有開

27號啦 28號夜少少又唔夠人架啦

三毛帶風向 唔好理

有無link

有曬狗狗資料之後 下一步可以咁做

借分享

我覺得削弱警隊對香港防衛隊既成立好好好重要!
所以我地要分化班警察
我地民眾一路咁批鬥佢地當然唔係冇用. 但始終效力唔大,
反而將我地做佢地既出氣袋

係到想講個例子, 之前越戰, 美軍每個禮拜都死2,3百人.
當時既報紙淨係報導數字同人名. 去到有一個禮拜,
個報紙登晒死去士兵既大頭. 令到當時美國民眾即刻要求停戰.
呢個效用叫鮮活性, 圖像往往比文字,數字有更更更大既影響力.

希望大家可以print多D 真實血腥, 黑警合作 之類既圖片周圍貼.
唔洗加咩caption, 更加唔好一開頭就屌柒班犬, 咁樣佢地會自動過濾左D內容.
要令到佢地時時刻刻都見到, 冇得再逃避

咁樣希望可以令到更多假睡既人醒返, 增加兵力! 令香港人唔好忘記所受過既屈辱, 保持士氣!

唔係27咩

私怨撚關我地撚事

對準政權

27光復啦

唔係727咩？

咁防範一晚都應該

強推我心聲

useful post

香港愈亂，商人愈驚
個市繼續降，商人抗議>政府壓力大
商人撇資>焦土成功

有無路線圖

幫推，做個清醒嘅連登仔

想點玩法

仲有琴晚中環開咗36槍！

Pushhh

利申：元朗人不專業分析

未 可以入tg group

期待

應該再搞一次大遊行，主題係抗議政府勾結黑社會

支聯辦

圍頭佬好要面，依家只係放風出去成個元朗都雞飛狗走，已經夠晒威，所以唔會咁快再出嚟住，無必要再郁。但俾共狗見到圍頭有咁嘅威力，直頭可以令到元朗獨立咁滯，應該會重點處理。仲要依家唔同字頭係到嘈梗。

我相信黑社會比黑警更有良知

幫手推返上黎
同埋開多幾個洗板

嘴炮狗圍頭佬

Push!!

27定28呀

一步步黎 但可以開始傾定

變相罷工
其實係好定壞？

FCed
少林同武當聯手
啱啱落馬洲過晒關
只要講唔出暗號「反清復明」就打
請廣傳

所以我咪話唔知 咩細節都未有
搞手呢？

幾號我都會去

西環想分化我哋，製造白色恐怖
我哋都要分化返佢哋
就係要捉住元朗圍頭鄉黑可以令元朗話事呢一點
用呢一點發放返啲假消息畀藍絲
有無得諗?

727啦 唔好728 隔離有人分析左

啱呀 我地食花生就得

Exactly

Sorry俾錯負皮

街站 連儂牆 Ready

除左立場蘋果有講 好似

难推

哨兵請Ready

除左元朗之外大家記住唔好失焦
一定要謹記當初嘅政治訴求
唔好俾佢地輕易轉移視線！

Stay safe

都可以 請你呼籲大家27入去

大家要冷靜
我知大家好嬲好心痛
但請你地諗返尋日做左元朗件事係邊個
係黑警同777個政府呀！
所以要回歸訴求 將呢件事列入爭取訴求到！
唔好比人覺得淨係去左元朗
所有事都有關係！
要劍指黑警 林鄭月娥 同共產黨！

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

Lm

推撚爆

仲有上環追究開槍 重點文宣義士宣言

721西環/上環重點

政府嘅陷阱：
想用元朗單野掩護
1）上環開槍
2）中聯辦國徽被噴黑
3）宣讀721宣言
3）臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計!

//
1.中聯辦，警方，政府與黑社會懷疑合作，逼害和平示威者

2.示威者中聯辦外既721聲明，考慮不排除成立臨時立法會。

3.上環警察天橋向下射人

4.上環警察出爾反爾,聲稱俾15分鐘示威者撤退,過左15秒後秒射催淚彈

5.警察冇預警下開槍射36發橡膠彈, 而且有部分瞄準示威者頭部開槍

//
首先要儲返圖同片先
宣言片（急需），宣言文字（已有）
開槍前，示威者情況，和平定衝緊
開槍後，傷者情況（欠大量）
以上嚴重缺乏，如有請集中放喺度先
如果有料就出去推住先
如果大家拎到圖，就連文字放出公海先
至少可以令公海都有人留意下先

//*總之唔可以令到上環事件俾元朗事件沉底*//

27 我資訊有錯

雖然係web版

今次call齊晒所有兄弟，準備買裝備，我地圍內fd搭fd成班都10人左右，大部分gym撚，拳拳到肉，我相信到時應該都幾多人打得下。

好事 請爬山文

元朗唔係27咩？

唔該全面停止垃圾post，今日大量假資料係到亂軍心

做哨兵係屋企望好啦

[再開]真差狗於插畫家謝曬皮ig 內提供資訊

無畏無懼

727 Go

27呀

都可以做 出去開Post推

27定28!

5大訴求 缺一不可

推大家留係安全地方就夠 唔好再亂吹 免成驚弓之鳥

Push
唔好分散注意力
唔好俾狗抽水

成日都係post頭28
內文27
好亂呀

要 叫多D人以武制暴

出去開Post講

推番琴晚上環啲post!!!

pushh

我唔Update Sorry
因為篇野食飯個陣打
之後又要做野

可以開多D Post反洗板

齊心

終於有正常post

呢樣係目前第一樣要做嘅嘢，唔好再俾啲吹風post上到熱門

岩！

開新Post 反洗板

推啊 唔好再推垃圾

push
放流料死全家

要諗定下一步 點走 報仇係岩 但係其他路都要走

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

所以唔應該再係到驚

係露營必須酒呀

仲係到？

Prefer 27

重申 係我唔Update 係727見！

Sorry大家

唔好送頭

元朗 屯門今日無晒人！

Btw好似係27

我想見黑打黑
人呢 屌你老母 傳左成日啦 On9
我想開眼界呀屌

齊上齊落

係我唔Update打錯

究竟27定28

27唔係28！

27
我唔Update啱啱

27

sor

Hi 靚女

OK 唔該哂

到時見

推你

唔好俾流料洗板

推！唔好入去送頭！

仲有上環文宣
推

要做 開多D Post反洗板！

你我都可以！

我啱先都係咁話，有幾個打mma。
萬一真係又黎料，準備續個續個啪撚斷晒佢地d手，要啪其實唔難，難在驚班鄉下佬唔出現

推返正常post

[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

。。。。請左28 冇得再請了 fkkkkkkkkkk

27號光復

首先你要過到黑警個關 佢地一定封死村口
放心 賭J都同你賭
點會畀我地放題呀

哩個要推！

727

準備cocktail 慶祝

仲有好多要跟進的事件：
中信
醫管局
肥西佬連儂牆打人
義士被插眼

製造恐慌先係高招 日日d商家都驚有事唔開門 一定賺少好多錢 佢地一定屌爆政府

究竟而家係727定728

成個香港都有病，有排跟進

分化佢地！

再有依類得啲文字但無圖post
留言都唔洗 直接上一頁

負皮都唔好留

6大訴求呢

推！

而家係27定28 頂好亂

你出去開 我都撈唔到上黎

AutoCAD

唔想有同路人去元朗白白送頭

「中聯辦之戰」
上環無預警36槍

光復香港
時代革命

所以唔好私自行動 黑社會溶左你都唔知
黑警暫時唔會

今日難得嘅高汁 post
推

革命！

多謝

我冇野講

推
我哋要重整旗鼓!!!!

快D開Post講裝備 講戰略

推上去

我地有幾萬人 牛屎佬肯定唔敢岀黎 我地要諗個對策點可以逼佢地岀黎 燒佢地春袋

推
6大訴求

所以黑警一定會幫佢地守村

出去開Post講！

我要連登洗返正氣！

光復香港
時代革命

訴佢老母啦仲訴
3大，4大，5大，6大
要加到99大先醒覺，你只係掃緊雪球？你個球只會愈嚟愈大，唔會解決

所以要諗諗將件事帶去革命層面

黑警係中上環放咗36粒催淚彈
有義士失蹤 有義士中頭
未知仲有幾多手足受傷被捕
關心元朗同時要關心中上環義士
仲有一直以黎被捕嘅手足
謹記我地目標係政權 唔好中政府計令運動失焦
請做簽名 以免運動失焦
另外 請勇武義士一定要好好保護自己

出去開多幾個Post反洗板！

我無嘢講

【焦土要瞄準核心】捉緊機會，全民一次過向新鴻基/政府/牛屎佬復仇

可以推返上環文宣

中出羊子:
【如果你不相信連登早已被打手公司操控，又有一點數碼圖片處理常識】

那就看看這個正皮1910負皮34的熱門貼文，窺探牠們的一點蛛屍馬蹟行為模式。這裡只看圖片就已經有夠好玩，其餘帳號發文特徵等問題不在此談，有心的話相信也能找到某種不協調感。

此貼文包括了5張看似第一手的圖片，要做基本Fact Check篩選，第一當然是Google有沒有相同圖片，全部通過。然後本能反應就是看看檔案有沒有保存EXIF，至少可以看到拍攝日期時間，有沒有被修改過是後話。

但很奇怪，5張圖片檔案格式同為PNG，不會有EXIF。問題是一般而言，照片不會用PNG格式保存，無論你手機影相，抑或朋友Whatsapp相比你，都不會被轉換成PNG的。

上傳一張平時手機影的4M JPEG相片測試連登圖片服務行為模式，得出結果是：1. 不會轉換格式 2.會移除EXIF 3. 不會降低解像度 4. 會降低JPEG細緻度(上傳後檔案為2MB)

為什麼要轉成PNG，隱藏EXIF可以是一個解釋，但實際上移除JPEG EXIF的軟件多的是，況且連登圖片伺服器本身內置移除EXIF功能，只需要直接將檔案上傳就好，無須轉換格式。

想到的可能性是，該些圖片都是來自手機的屏幕截圖，屏幕截圖預設用PNG保存，於是看圖片尺寸：

1uRk3J6.png 橫 828x621 4:3
j8TjzQP.png 直 828x1104 4:3
T9UKLXt.png 直 828x1104 4:3
h38Lvo7.png 直 828x1104 4:3
HmbASB8.png 橫 828x678 138 : 113

首先幾乎肯定的是，現時大部份手機都不會是4:3，現代的手機已不會截到4:3的圖，古代也不存在828x1104、828x621屏幕。然後是解像度過細，即使是經過Whatsapp傳輸，4:3照片也會有1600x200。其次是HmbASB8.png經過修剪，不知道是為了刪去什麼，所以最終比例奇奇怪怪。最後是，所有圖片不論橫直和比例，其闊度都是828px，這個不是正常現像。

答案是圖片經過批量轉換，估計打手公司工序如下：

1. 拍攝照片，可以是商場收鋪時間拍，反正你不會知道
2. 用軟件剪去有問題部份(但忘了嚴守Ratio)
3. 透過Photoscape之類軟件批量轉換成828px闊，降低解像度防止被放大找出不合理內容，「順便」轉換成PNG，防止連登圖片伺服器有記錄原有EXIF資訊出賣

(橫直相片同時降低解像度，要排除怪異感，正確的做法不是批量轉換成「828px闊」，而是轉成「828px長邊」或「828px短邊」，他的Photoscape方法用錯了，安全起見也應變回JPEG減低怪異感)

4. 起一個有煽動性、讓人會自動放棄思考的標題，出文
5. 大量帳號正皮(只要內容夠靚，不用太大量，連登仔自然上釣)
6. 大量帳號有技巧地正面回應(同上)

根據淘寶，連登新舊帳號約人民幣1000-1300，對從事網絡打手事業的單位來說，並不是錢。

當泛民媒體將連登捧上神檯防止「熱普城」搞分化，事實上它比中出羊面書更不可靠。愈自以為自己「已覺醒」的小孩，其實愈好操控。(棄用高登的覺醒感+被蘋果吹捧為反逃犯條例運動基地的政治覺醒感，足以令入世未深的小孩飄飄然)

我覺得作用唔算大 反正炒樓既都會炒
可能過埋今個Weekend先做都仲得
推下Post睇下咩反應先
但集中推返元復元朗同上環開槍D Post先

唔該暫時唔好出無聊post
包括你失戀冇人想知!

其實搞到咁大件事 點解仲要理D兒女私情

大家好清楚我地武力升級有限，啲狗仲有好多武器未出，包括實彈同水炮車，呢啲傷害力好高，足以打散我地陣勢

硬撼對我地係絕對不利

遍地開花是有用的，最緊要係打消耗戰

警察只有3萬個，佢地冇可能短時間補充到（除非佢地搵國安扮警察，但係數量唔會多，因為好難落命令同埋組織戰術）

而家夏天佢地下下都出曬防暴裝，朝早企到夜，對佢地身心都造成好大負荷，相反我地可以休息，可以補給，人數多到可以輪住做

我地一定要拎住個主導權

1. Be water，唔好戀戰

呢個講咗好耐，但而家唔係講緊執生咁簡單，而係要變成主動一方，撚狗式遊走。

我地逼佢地動員，但唔好引佢地升級武力。喺清場之前我地可以好似以前咁挑釁。當我地逼到佢地要清場嘅時候，我地就要毫不猶豫即刻散，唔好戀戰。可以轉換場地，等佢地重新佈防，又或者留力去第二日

總之我地唔好畀時間佢地休息，雖然我地都會有體力消耗，但同佢地比我地會消耗得慢好多

如果啲狗好似七一咁突然走曬去休息呢？我地就唔好畀機會佢地休息即刻升級，逼曬佢地翻出嚟之後又走，令佢地keep住精神繃緊

2. 單一焦點，唔好浪費彈藥

每一次行動都應該事先傾好，制定一個明確嘅目標。當是日目標達成之後，唔好即日觸發第二個事件！好似琴日咁，噴黑國徽同臨時立法會宣言相衝，喺港島嘅焦點就去曬國徽度，我地又浪費咗一粒彈藥。

push
[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

部份焦土才是希望

要等佢地知道香港市民係唔驚
我地正直
我地無懼
驚埋今晚
聽日照出黎

獨立思考

推 追究上環開槍 宣傳義士宣言

又沉左
推！

推
「警」彈、「官」彈、「媒」彈大家都拆過
一如既往地運用大家既群眾智慧
去拆呢隻「黑」彈絕對唔係難事

香港人 加油

幫推

推啊

唔好比五毛帶風先得架

啲五毛post好撚恐怖

推啊
齊上齊落
728

推多次728

幫你推728

香港最後希望。唯一解決方案

俾垃圾黑吃黑post推咗成日

HO on9

都仲未打

好緊要

［元朗］有義士被七個人圍摳！！！

真係要冷一冷靜

麻煩大家出力推上環post先 次要推元朗
要大家集中火力推上熱門，唔好理無謂post住

保持清醒

黑社會吹雞我覺得冇問題
真真假假都要比港豬知道
嚇到樓價跌 商店關門
3罷成功 商界狂屌林奠
外資撤走 攬炒攬炒

屌
呢啲先係人話
推上熱門

我唔捨得何君堯去美國
大家快聯署留底佢

覺得自己咩都做唔到？仲有一樣野你實做到

已經冇人記得728將軍澳

老共最大文宣機器

我地玩突擊啲狗就部署唔切
啲狗其實部署得好慢

個人睇法:

1. 不要本著復仇心態入去 (內心幾嬲都好 不要打復仇期號 分分鐘未入已經俾9拉)

2. 清晰表達入元朗的訴求 (對準政權 反黑警黑政黑社會 對抗白色恐怖及5大訴求)

3. 事前必須制定保護手足的方案（除左真係需要保護身邊人 亦要令更多人願意參與）

4. 遊行完結不留守元朗 留命對準政權係最重要的事

巴打心水好撚清 同感

我想問澳洲絲有咩可以幫到手⋯⋯諗過聽日去印啲傳單出黎派 咁啱有嘢做要出城幾日
但諗諗下又覺得 咁派完又點
希望有人可以指點下迷津

push！